<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Projects on Trung Hau Blog</title><link>http://localhost:1313/projects/</link><description>Recent content in Projects on Trung Hau Blog</description><generator>Hugo</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 09:53:42 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>3D Model Customize</title><link>http://localhost:1313/projects/3d-model-customize/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:53:42 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/projects/3d-model-customize/</guid><description>&lt;p&gt;Ứng dụng tạo Avatar 3D đa nền tảng xây dựng bằng Flutter. Dự án tích hợp WebGL để render mô hình 3D tương tác trên Web, có thể tạo avatar 3D trên đó và sử dụng AR để đưa nhân vật vào không gian thực. Một dự án minh chứng cho khả năng làm chủ các công nghệ hiển thị tiên tiến và xử lý tương tác người dùng phức tạp.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Orbis casual game in Unity</title><link>http://localhost:1313/projects/orbis-game-unity/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:53:42 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/projects/orbis-game-unity/</guid><description>&lt;p&gt;Orbits Unity Game là một dự án game 2D thuộc thể loại Casual, được xây dựng trên nền tảng Unity với ngôn ngữ lập trình C#. Dự án tập trung vào việc xử lý tương tác vật lý giữa các vật thể chuyển động tròn và tối ưu hóa trải nghiệm người chơi trên thiết bị. Qua dự án này, tôi đã áp dụng các nguyên lý lập trình hướng đối tượng (OOP) để xây dựng hệ thống quản lý điểm số, vòng đời nhân vật và các hiệu ứng hình ảnh tối giản nhưng bắt mắt.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Reactjs Quiz Website</title><link>http://localhost:1313/projects/radity-finance-uikit/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:53:42 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/projects/radity-finance-uikit/</guid><description>&lt;p&gt;React Quiz Application là một ứng dụng web trắc nghiệm trực tuyến được xây dựng nhằm tối ưu hóa trải nghiệm học tập và kiểm tra kiến thức. Dự án sử dụng ReactJS để quản lý luồng dữ liệu phức tạp, từ việc điều hướng các bộ câu hỏi đến việc xử lý logic tính điểm thời gian thực. Với giao diện trực quan và phản hồi nhanh nhạy, ứng dụng minh chứng cho khả năng xây dựng các Single Page Application (SPA) có tính tương tác cao và quản lý trạng thái ứng dụng chặt chẽ.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>